知道youtuber ricko入一入泥

Ricko 條新片乜撚野小更新 小澄清 咪又係死狗公重出江湖 其實真心問有冇人覺得佢好靚仔？
柒頭死狗公
好靚仔

我先 我覺得好撚柒

乜水?

屌你呃自皮但我受

呃正皮我屌你老母
已正皮

Ching 睇下佢新片 呃蝦條教學

認真講句有冇人覺得佢好靚仔 俾佢任屌唔嬲

Old news is so 唔識串
前排好似有post講過 不過我都正一正皮先
人仔細細當正自己大明星 我呸

泥你老母

負皮俾你啲字

呃正皮

有兩個ricko打手比負皮

第一眼睇錯左小清新

乜撚野小更新小清新
咁撚重蝗味
唔明條友點解咁撚多人撐

其實笑波子都唔係高
拍埋去仲矮過笑波子
佢有無170

呢個post想引正評 幫ricko做打手

洗撚你地覺得佢靚仔咩，人地target group又唔係你地

屌。又呃正皮

泥你老母
小學雞開po想扼正皮

狗公都要搵食架

唔知點解柒到咁都咁多人睇
d片又唔好睇